武漢肺炎｜美名嘴Ellen DeGeneres證實確診 節目停播至明年1月

美國女名嘴艾倫狄珍妮(Ellen DeGeneres)周四證實確診武漢肺炎，但表示沒有不適，並已知會所有身邊人。

抵撚死 左閪

佢係假

之前唔係收咗皮？原來又出返黎

Kung Flu

抵撚死 荷李活左癌第一人

係，所以早排係咁係節目度送野挽救節目收視

呢啲仆街死快啲

Ellen Degenerate

快啲死

美國死TB賤嘴